大家去開咩時鐘酒店？

呢排酒店平 直接過夜

五星？

四四正正 要求唔高 3百幾蚊都搞掂 你想staycation亦都有平有貴

朗豪琴日先promise. 房價全數抵扣餐飲消費

時鐘酒店2個鐘都$200幾
但依加啲四星級酒店一晚都係$400左右
check in嗰陣問佢可唔可以第二日幫你做late check out又可以延遲到晏晝一兩點先退房咁計法book酒店抵好多啦

咁又係我見啲酒店好平
五星級都唔使$1000

未去過

呢期過夜仲抵啦
4星都係$400左右一晚，
灣仔北角果頭分分鐘望到馬場/甚至維港景
第二朝玩到腳軟落樓

其實就唔係諗住而家去爆房
諗住問吓巴打們以前去時鐘酒店有啲咩好推介
小弟都係年資尚淺咋
拋磚引玉下

炮台山有一間黃店

咦？ 有啲性趣
疫情過咗之後去玩下

酒店啦仲時鐘

時鐘真係唔抵玩

其實香港有冇人用airbnb爆房

想同邊個去爆房？

同你喔

灣仔有邊間抵玩?, 我搵到個D 4星400$晚, 多數都比較細同冇咩景

時鐘都有分藍定黃？